多用 愛國不愛黨 輸出革命

提議多用 愛國不愛黨 以便輸出革命

生於黃土大地 自己血統係不爭事實
好多香港人 都係祖先為咗逃離共產黨而落黎香港

愛自己既家 自己既祖宗 與任何政治取向並無衝突

但問題係在於共產黨的管治下 不要恐怖統治
今日 新疆 明日香港

要與中國各省 反共人仕連線
即使唔能夠即時反應 起碼存在各人心中 為日後舖路

愛國愛港 不愛黨

香港先獨立 組織反共勢力 日後直搗王龍打救14億人民